[哲學撚入] 究竟乜野係dialetical materialism

有無人可解釋下乜野係dialetical materialism, 睇到一頭霧水。可唔可以比d suggested readings 來睇下。